有冇人知大埔咩事？

1520 #大埔 #安慈路 #翠屏花園 #武漢肺炎
大埔有居民遊行，反對武漢肺炎診所。
#立場